1.  singkatnya XML merupakan bahasa markup yang digunakan untuk menambahkan info tambahan ke teks biasa, sedangkan json digunakan karena
    dalam merepresntasikan suatu data yang terstruktur, json sangatlah efisien.
    source : https://id.sawakinome.com/articles/protocols--formats/difference-between-json-and-xml-3.html
2.  Html digunakan untuk membuat tampilan halaman website dan cara-cara menampilkan sebuah data, sedangkan xml lebih berperan sebagai 
    transport data sehingga perpindahan data antar platform lebih mudah